[季經]今季有咩動畫歌好聽

應該冇得輸

其實仲loop緊末日時插曲

深淵op

笑死

一定唔會係fa 首op

旋律好聽但係vocal...

推

講熱血呢首冇得輸

Sagiri op ed

後半個套咩黎

蒼穹のファフナー
Shangri-La
應該算係angela最出名嘅一首歌

異世界食堂oped都好唔錯

wug x may'n果首覺得麻麻

btw

騎士與魔法op

今集 來自深淵 ed，未有上載片

Fhana

天使的3p op